（突發）薩爾達傳說曠野之息正式登陸P S 4

大陸佬又做埋d仆街野
厲害了我的國 完全搬字過紙
實在太照顧d冇switch嘅人
Game名：原神 萬物超源

PC 一早有啦

好似電話都有得玩

一定好玩過原作 但超越唔到Skyrim

支持樓主

樓主有幾多個分身？ block極都仲見到你
真係恐怖過彿地魔啲分靈體

佢比人ban左兩個ac 都仲有其他ac

支持

咪

定價如果超300就唔買

正呀屌你老母

呢個post好靈異

高清版薩爾達

任地獄快撚啲告佢老味臭閪啦

高清? 我用Cemu開4K玩Zelda唔撚好?
玩你啲支那低質老翻Game?

How to ?? Switch 1080p

話你On9怕你嬲

Dllm

E3 公佈話係 iOS／Android／PC 轉貼到連登點解會變成PS4

屌 之前傳架嘛屌你

華

cemu 都唔撚識就縮返老母個西到啦